{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004641",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088535?place[place_type]=GID&place[gid]=1088535&place[latitude]=34.74385993&place[longitude]=127.5851369617&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 프로방스펜션"
    },
    "text": "こんにちは。麗水プロマンスペンションです。 当宿は入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。 人数追加に応じて費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 また、ペットと一緒に来ようとする場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室内で施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 また、料金および料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルになる場合があります。 個別バーベキューは客室の前にあるテラスで利用でき、IPTVとWiFiが提供され、すべての客室で海のビューを鑑賞することができます。 バーベキュー場も設けられています。 また、駐車も可能で、海水浴場が近くに位置しているので、広々とした自然風景を鑑賞しながら海岸沿いを散歩することができます。 客室情報はジャスミンは基準2名、最大6名、ローズマリーは基準2名、最大6名、ブラウンは基準2名、最大12名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は、予めご連絡ください。人数追加に応じて費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合は、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定されます。青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で施設物を毀損または紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されており、魚や肉などを焼く直火方式も許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューは客室の前にあるテラスで利用できます。バーベキュー場も設けられています。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺には海水浴場があり、広々とした自然風景を鑑賞しながら海岸沿いを散歩することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何名ですか？",
            "answer": "ジャスミンは基準2名、最大6名、ローズマリーは基準2名、最大6名、ブラウンは基準2名、最大12名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 470
    }
}